依個砌機list得唔得

想跟依個list落中央田砌 預幾錢好

創意台？

仇人LIST

伏

差唔多$已經可以上2666RAM
ADATA 又好 KELVV都好 SAMSUNG RAM2400
價格都可以壓到1400蚊左近

至於SSD
睇JUMBO 580$
我上T記睇 PM961 76X$
諗唔到砌平SSD價位
不過平有平用 睇人

BTW
最伏都係塊底板
技姦

認真...想今日解決6000~8000 打機睇片 做下功課唔lag pubg果D就OK

真係咁伏?

有冇list比我照抄 6000 8000budget。。。

8KBUG你隻同 SSD或箱或粒U都可以換上去
仲有 INTEL8代係6核U
雖然 B板H板 最大可以上2666
你想玩盡RAM 即使你唔超頻CPU都可以用Z版超RAM到3000+

技姦版出哂名垃圾
就算廢少少 換其他B版H版 都硬淨D
提多句你
論實用度係咁排
Z390(未出)>Z370(現有)>H370>B370>H310
H版開始無得超頻CPU同RAM